達哥（達狗、達sir）為左唔評論69遊行直接收皮一個禮拜

依招真係屈機

愛國之心可昭日月

6月9就會開台啦

笠水

借政治上位，上完位就避而不談
高招高招